其實彌敦道整條空鐵+/-行車天橋，黎代替巴士得唔得呢

彌敦道咁塞有一半原因都因為巴士啦，行一條彌敦道幾公里，十9幾個站
不如整條空鐵/行車天橋，or both

不如整道路收費啦
一架巴士坐過百人，一架私家車坐得幾個人
冇錢唔好學人揸車

整個龍門架收錢就係
唔洗停車
進入市中心都收
好似新加坡咁

你呢啲私家車司機唔好咁摟打得唔得

塞車原因根本係私家車

架空左啲人點上落車

如果廿架私家車換一架巴士，睇下條路仲塞唔塞

巴士站太多都係一個原因，一條線一條直路要埋幾次站，巴士一埋站起碼頂兩條線，未計佢地玩單擋讓自己友

如果上下車一齊行咪轉唔到彎

師兄我搭巴士經過彌敦道，太子到旺角停到乜咁，玩廿分鐘都得

你覺得巴士喪停站關私家車事?

調轉ban晒私家車唔俾行就岩

可參考曼谷?

成條左線都係巴士，私家車都唔敢駛埋去啦

why not both? 到時彌敦道咪仲多巴士，等埋站情況仲嚴重，玩得仲耐左

私家車太多當然係問題...但就彌敦道黎講，多左巴士肯定仲用多D時間埋站wo

除咗彌敦道之外塞車都係因為私家車。不如強制彌敦道以外要坐交通工具

應該打通太子站到油麻地站地下鐵做地下街，租金賣舖收益效率好過乜乜大嶼啦

私家車膠眼中香港淨係得彌敦道
不如你搵次去亞公角，都可以整個結論話香港好多巴士

即係學曼谷BTS咁
一樣塞

其實問題係人太多

呢個都正呀，仲疏導到部分人流

彌敦道有問題咪講彌敦道

邊有人結論香港好多巴士?

彌敦道行幾公里路，都喪停站，玩廿分鐘，你覺得係唔係問題先?